用富途支牛記住唔好買毫子股，貴到仆街

股數愈多收愈貴咖

如果同一條友放出來/ 你放出來同一條友接晒, 咪一樣囉

唔係2蚊咩

手續費

no, 你去㩒交易->資金明細 睇下
你股數愈多就愈貴

OTC 應該用ft CS 定td好？
用緊ib 好貴手續費

咁樓主有冇好介紹 , IB 好似仲貴

我係2蚊喎

定我早加入有免佣

ib 比月費唔收交易費喎

港股定美股？

Ib唔會仲貴 支牛後台咪ib
Ib 手續費應該係支牛一半

美

收手續費 手續費可以cover 月費

格離個POST 尖社工話, 用IB 1個月commision + fees比成2萬5HKD

200股 around 1蚊鎂

1 USD都貴

如果佢用支牛 5皮

你真係唔識架喎
所謂月費係最低消費
成個月既佣唔夠數先埋單俾 10 USD
Firstrade 先係唔收佣

可唔可以screen cap 黎睇下?
我買好似無咁貴

你炒仙股例如下面6000股
已30鎂手續費

其實IB/FT/SOFI/CS, 邊間手續費平來, 過錢入錢都方便. 自己仲有個RH 戶口, 但唔比DAY TRADE, 好似一星期/1日只可以TRADE 3次

冇睇清OTC 冇炒開
FT如果唔係提款要扣我可能會用
（每月好似一次免費出金）